一人一個等（到）一個人的故事

想知有冇人真係會等到一個人最後開花結果
或者有冇痴心男女一直等緊另一個人嘅故事分享

利申 等咗一年都等唔到

係咪得電視劇先會等到

唔係真係冇呀嘛

等左就黎1年，呢個位置仲想留比”你”

會唔會搵返佢

想入黎睇成功案例

心入面默默等

講真，真係愛你嘅人點會捨得要你等，
浪費兩個人建立美好回憶嘅機會
所以....

希望聽到啲唯美故事
錯的時間對的人，分開過到最後終於等到

我信有嘅
我都曾經幻想過
但有希望，先會令自己感受到絕望

我地日日都有ig傾，但好似冇野可以trigger到佢番黎

等到老，寧願自己一個

留名推

LM

冇

個個都想睇成功例子 事實上有都好少